立法會議員何俊賢咁講，然後就Block左我

屌佢收撚皮啦
做咩要挖人眼球
抵撚死

咩logic?

斷章取義

大家咁話啦 政府咪一樣草菅人命

傻賢係咁上下質素

完全唔明呢件事關委任證乜事

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

無委任證，冒警入黎打市民，無死到仲想點？

呢條友都無人性 去討論人性
可以收皮先

應該係，寧願無左隻手指都唔帶委任證
俾人捉到佢係公安會引發國家問題